MSFT 有冇機會升空？

如果真係比佢買到tiktok, 爆上$300 ?

屌你又燈
有機都俾你燈到冇機

靜啦

sh......

全世界轉用mac / linux, M$冇將來

除非appl/mac有野可以打得底Microsoft word excel ppt
如果唔係無可能

mac 打機好撚廢

無

一早轉晒用google

升到300 msft個市值會唔會超番aapl

訓左幾耐？人地依家玩azure,office 360玩到風生水起，windows已經免費送俾你

你個人就得 商業用途無可能轉到

香港有咩公司唔用windows
1. IBM

2020 仲講Windows

廢老就係咁慢慢形成， 跟唔到時代變遷，唔知azure office360既威力仲停留m$得window

could 用aws / google 唔用azure
host用gitlab 唔用github
linkedin冇人用

星期一$250

m$ 都比人話係廢老
係咪應該投資鴻蒙系統？

原本有
點解你要開post 害人

咪price in緊

office 365 已經改名做microsoft 365

點解會咁多負皮

IBM 整solution係aws同自家野比較多ge

成副身家擺左落去

230都企唔穩

我一入佢就冇升了 sorry

到時aapl都300啦

其實好多人轉投google sheet google slide google doc 懷抱
仲有surface 系列好似都唔係好搞得好

有 但我冇錢買
我買咗=升

睇下XBOX出之後會點

未試過贏到sony, 唔睇好

做下簡單野都可以用google sheet,但係excel powerful好多，同埋大家用左咁多年慣左d command好難轉，暫時睇唔到google挑戰到

人地個意思係都2020 啦，仲覺得M$ = windows only 係廢老，因為m$ 仲有office 搵大錢，windows 直頭送俾你用都唔撚怕

而唔係m$ = 廢老

但你仲講埋鴻蒙，即係都仲係focus os only
咁你咪就係人地口中嘅廢老lor

靜啦仆街

靜啦屌你老母

真心唔會 廢老股

IBM 班code9 都係用windows

冇晒消息咁，唔會買唔成掛

仆街唔好呀

all in

TG谷瘋傳緊傾唔成呀

唔撚係呀ma

Btw，有咩美股tg谷

又燈左

見佢郁都唔郁下就換左佢做amd點知amd呢排仲梅過佢